《永恆族》主演盛讚影片與其他Marvel電影拍攝手法截然不同：現場拍攝取代CG加工背景

Speaking with Variety, Hayek revealed that Eternals is shot completely differently from all the other Marvel movies, adding that Zhao was able to shoot on location for much of the film instead of using a soundstage with CG backgrounds:

It has a completely different DNA from the [other Marvel movies]. It's shot different than all the other ones. It's in real locations and they found some crazy extraterrestrial-looking locations. I don't know if I'm allowed to talk about what they do with the camera, but… it's not mostly done in post. The cinematography is incredible.

5張幾 好想屌